想問下林亦框點解咁紅

佢唱歌好好聽?

幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

一雙手 只要握成拳頭能捱下去

邊撚個黎